陳帆：沙中線事件政府有責任 但無人要問責下台

蘋果全文：

陳帆在公佈報告時表示，政府考慮過所有工程專家，在去年7月提供的技術報告之後，認為只要完成報告提出的所有工程之後，紅磡站以及其他相連建築物就會符合安全條件及適合原有用途。然而之後傳媒質疑政府可以如何讓市民對工程有信心，陳帆指獨立專家的意見及共識都相當清楚，在完成建議的補救工程後，適合預定的用途，而且竣工後需要得到路政署及屋宇署的認可，表示「市民可以放心」。但對於報告指，有2%至3%，即約逾千支鋼筋被剪斷仍不算廣泛的質疑，陳帆未有正面回應。

報告有提到事件揭露的管理制度問題，認為港鐵以及禮頓都有嚴重失誤，需要為事件負責，而政府亦需負上部份責任。之後答問時，傳媒再問到是否有人需要負責，陳帆就表示自己及政府都有責任做得更好，並表示願就事件向市民致歉。不過陳帆稱會與團隊繼續努力，拒絕下台。

真係要多謝港共連做戲既獨立調查委員會查黑警都唔做

Push

如果poly 事件之前真係出左獨立調查委員會
之後黃營就會內戰 到底接唔接受好 然後就會變左互屌 散撚曬 再起不能
最後獨立調查委員會 交報告 無一個黑警要負責

政府真係on撚 9

預言：反送中事件政府有責任，但無人要問責下台

繼續預言：反送中事件市民不須負責，但政府會拉哂你地去坐監

Twitter外媒大肆報道黑警大鬧母親節暴力對待記者兒童同民主抗爭者

黑警嚴重濫暴，暴力對待市民記者連兒童都唔放過。
外國記者深入描述香港黑警點樣由亞洲最優秀警隊淪為過街老鼠。
美國香港民主及人權法案即將討論要如何制裁港共，趁嗰火仲燒緊要撥大個火佢！

加泰前議員

最近多咗好多5毛，Twitter 戰線一定要守住，需要大家嘅幫手！

Task1 Task2都好重要。
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

國際剿共

加拿大國會議員

澳洲國會議員

美國議員

英國議員

歐洲議員

外媒

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
Task2係國際戰線，唔好淨係推Task 1,Task2都好重要。
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

Twitter外媒大肆報道黑警大鬧母親節暴力對待記者兒童同民主抗爭者

睇下呢單，獨立調查委員會有咩用同推送中之前話法官會把關一樣，已經變成咗笑話

沙中線呢單野係好好既教材。
說明冇雙普選下既獨立調查係一定、一定冇撚用的，只會成為維穩工具。

所以就算聽日港共政府話會獨立調查黑警，大家都不要停下抗爭腳步。

無責官員 做錯都無問題

好L野，有錯都不用下台

要負責但係冇人負責
咁個責任去左邊